其實而家勇武冇實際用途

已經勇武咗咁多次
每次都係幾十個幾十個咁拉返去
政府淨係擺啲執法人員上台
唔會理你哋
留喺冷氣房譴責

暫時真係要和理非下
用癱瘓經濟嚟施壓畀政府
8.5罷工罷市罷課 勢在必行
但當日嘅活動我認為以和理非係較為好
要團結廣大香港市民

不過點都好 兄弟爬山 各自努力

#不割席不分化不譴責
#不流血不受傷不被捕

Push

自推

Push please

幫推

你出世瀨屎瀨尿都冇實際用途

有目標可能有用 太多無目標行動
無啦啦燒垃圾完全唔知做乜鳩
同外國燒車軚有乜分別

校長段崇智8月1日）次與學生公開會面, 中大學生發言

首先我想澄清今日的情況，我穿成這樣，不是想搞事，也不是想落校方的面子。
我今天來，是想藉著這機會，以近日參與近日示威活動，以一個家人的身份，來跟段校長談幾句。
我不清楚段校長知不知道，或者有沒有見過，我現在這身裝束，就是近日在示威現場，在最前線示威者的裝束，也是我們稱為勇武派的裝束，也是不少中大學生在現場的裝備。這身的裝備，有防毒面具、有護目鏡，也有一些人會在手上包上保鮮紙，或者冰袖。也有人以浮板、木板來自製盾牌，以保護自己。
看來全副武裝，好像很勁很勇武。但其實，勇武不是在裝備上體現出來，這身裝備體現出來的是恐懼，防具是對致命武力的恐懼，黑衣幪面是對白色恐怖的恐懼。
學999報案中心的接線生說：「怕就不要上街嘛！」勇武派面對這麼大的恐懼，為何還要上街抗爭？自運動開始，所謂的和理非，跟勇武派的界線日益模糊。
運動期間，我一直反思何為勇武，直至727嶺南校長鄭國漢。校長到了現場，我有了答案，勇是內在的質素，做大家都做到的事，沒有人會說你勇。但若沒有人敢做，而你做了，這就是勇。勇是對恐懼的克服，武是外在的行動。對我而言，武不是狹義的武力，而是廣義的行動。勇武就是克服自己的恐懼，付諸行動。
回到問題本身，為何這麼大的恐懼，我們這些學生，何解還是走到前線抗爭？我的答案 就是因為愛，是對身邊人的愛，是對香港的愛。
這份愛，令好多中大人，好多香港人，克服了恐懼，付諸行動，去悍衛自己珍重的事物。我認為行得上街的人，都是勇武派，鄭校長是一個勇武派。
勇武這回事，不是政治立場的表現，不是一種武力的象徵，而是愛的體現。
段校長，自你上任，我跟朋友都只稱你為教授，稱你為段教授，因為我們認可你的學術成就，但對你履行校長一職方面有保留。不過你既然說到中大是個家，只要你愛你家人，愛你的家，愛香港，而能夠克服你對政權 對輿論的恐懼，跟學生，跟香港人走到現場，將這份愛付諸行動，你就無愧中大校長，一家之主這銜頭。

其實早d走, 留咁耐做咩

有攻擊策略，大家係時候推一個散水策略

撚狗
佢地嬲佢地衝動就會犯錯

有冇用落完場先知 冇人估到

核彈都不割 不割 吹咩

因為所謂既勇武都係唔係對準政權核心應該係對準高官囉，同卒仔糾纏其實冇得益，高層又唔會有威脅

當然見好就收
Hit and run
不死守不被捕

岩 你試下廿萬人死撚到好似元朗班黑社會咁
邊有得輸

btw 請善用不推文回覆

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

係唔太有用架喇 咁鬼叫班友罷一日工都咁難咩
有其他方法你估走上前線好好玩呀

和理非敢佔紅隧咩？

好有用
但唔好正面對決
不被捕前提下 打擊班狗同阻塞要道

好似光復元朗果日咁既勇武咪有用

佔路計唔計勇武先

光復漁業，活捉鮮魚

和你老母咩
知唔知咩叫勇武？
係無人敢做
你主動去做
又和理非論又想打擊士氣

各有各既作用

和理非俾人打咪又係勇武幫手還拖。咪撚分化啦

而家focus 左o係對警察,
真係諗下點樣focus 多d 對政府
btw
各有各做, 不割蓆, 不分化, 大家加油

根本就2種唔同作用嘅群體互相配合互相補緊位

咪當人蠢得唔得
會唔會係focus左警察就會「唔夠focus於政府」？

我贊成呀，希望大家勸得掂班勇武
唔想再有人受傷被人拉

警犬係要清算
但係同時都再留返d人（勇武）對準政權，比威脅政府
最終目標係全城罷工

收皮啦，分化撚

認同要罷工
但你鬧勇武黎分化就唔得

點會沒用，又拉得幾多，拉極都有，佢仲可以點

咩都唔做就沒用

我仲以為你會話麻包袋

無武派喺前面擋彈擋狗和理非可以咁安逸唱歌？

缺一不可

講得好好

我知你想叫人罷工
但唔好為咗催谷罷工
就講到前線勇武無用

兄弟爬山 各有各做呀屌你！

block紅隧龍翔道叫唔叫勇武？

試著說 係時候和理非吓
唔可以話勇武冇實際用途
佢地俾咗幾多勇氣同心理準備岀嚟 又俾人拉又俾人打 又食撚哂啲煙 你估好好受？

你知唔知點解要燒車胎？
你諗下依加鐵馬幾易俾人拆

潛台詞就係 你班勇武唔好搞咁多野累事
勇武開始變condom慘

你條友博屌

你個po都冇實際用途

其實一路進化緊

勇武有用
留返黎接放工
打地區戰

遊行示威玩快閃

入嚟睇睇

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

算啦 場示威就快玩完啦
和理非連罷工都要人幫
勇武派又開始腦衝

究竟知唔知場運動局勢靠啲咩突破出黎

無勇武 帶頭 班和理非會跟

衝立院就勇武
依家就腦衝

睇咗半日連登 終於有人講人話

試下勇武唔再做野
由班和理睇下會點
啲警真係輕輕鬆鬆

繼續遊行啦香港人
屌
少少贏面，又要勇武收檔

實際用途唔係用咀講，唔係用手打，勇武都可以幫手罷工

勇武收檔
班警多謝你地

雖然我支持你個內容
但係你個標題實在太閪
係閪到冇辦法接受
所以負皮左

宜家要轉打遊擊！啲狗就係驚，先叫班鬼混入來衝擊咋嘛。明無？前線唔衝擊，佢地拉唔到人嫁！(lay個係因為佢地formation ge 缺點)

第二步就係反包圍同側擊，不過就難啲，要響細街先玩到

無勇武無我地

其實有，發夢時對挑釁者同落單狗隻打大力d

係！！個運動去到今日前線有一定甚至好大嘅功勞！開post條撚野真係on撚鳩！好撚鬼

支持hit and run 累死狗就係最期待既畫面

無用黨 送頭黨全面進場

冇用嘅話 冇今日嘅85 3罷
你老母臭閪 割蓆

你帶風分化係有咩居心？

你話8月5日開始罷工就可以和理非啦
你罷一日想和理非？同絕食十個鐘有咩分别

政府咪當打風